按揭己批但未成交可否轉工

己同銀行簽按揭合約，十一月成交，剛剛收到新工 Offer ，理論上九月尾至十月頭返新工，如果轉工有冇問題。

問下 幫你做按揭個Sales 份按揭幾時過期

因為正常你係由批到成交要3個月內

我問過銀行個職員，佢話幫我計到剛剛好，唔駛再查入息同 TU，但如果個成交日期推遲既話就要再 Check。但無答到我有冇問題
題外話，知唔知三個月係由合約發出日期起計定係申請日計 ???

批出嚟之後有3個月有效期
你可以上去銀行簽定
咁你轉工甚至唔做都無問題
但有試過成交時
銀行會叫你提供最近一期糧單
但好少好少會發生

銀行批左就唔洗擔心

簽左啦，唯有老作去旅行將新工個 Report Day 改後小小試。

有d就計申請日
有d就計批出日

咁我點知佢計咩

問下條友啦

ching 買左咩樓，幾錢

問完就係講左一大輪我唔明既野，大意為交易日期唔變就應該唔會再查。跟住我問佢係咪唔改交易日期就一定唔會查，佢又好保守咁話多數唔會。

咁佢應該係岩岩好 交易日 係 差不過過期既日子
你個交易只可以提早或如期

者係如果唔延期既話我轉工就無所謂，但如果延期就會仆硬街？定新工有 Contract 之類都無問題
唔好意思，窮撚筆首期好辛苦先儲到，想了解清楚